剔除中國出品（唔少外國科技），小米9真係唔抵用咩？

唔好淨係負皮，講性能 無得輸喎

一出新機，屌米打手一堆曱甴般出動！

最低級討論 盲踩

我一向反中共，但都無得唔讚今次小米9

真心覺得好抵用 用黎打機都唔錯

好係邊

咁嘅價有咁嘅spec, 相機都叫唔好？

小米係ok，中國手機牌子對佢最正面，但自己唔會中國機

超越咗大部分旗艦機，唔抵讚？

手機台唔係傾hardware 同 價錢，傾政治因素做乜？

大陸機就係要平先有市場

買外國零件. 平價賣出去, 佔領中低價市場.
報紙佬話 小米手機的利潤率不超過5%.
之前大陸機好多BUG , 硬件勁但軟件唔掂死機 , LAG機出現.
MIUI 算係國產最好用

唔計佢背景SEND 野去北京,
唔啱聽都要講
小米窮撚之選.
以最少金錢, 能夠買到高級配備手機

港豬：我不談政治！

可唔可以講下有咩噉抵用？

零件係外國既
咁既價邊有得賺
蝕住做

用得唔安樂，有後台

小米8個垃圾螢幕令我成日偏頭痛

iPhone x, xs, xs max 都有同樣問題
pwm flicking issues exist in nearly all AMOLED devices

又真係幾勁喎 一路backup上賊都 仲可以用得幾順 係勁嘅